國唔國faker已經沒落

好心退位讓俾細啦

A09

咪jer

佢試下同我單中，我殺到佢陷家剷

好人好者叫自己faker

A零玖

Faker個名好型，反而男人老狗叫Betty

體育台

試下佢俾我pick汎中路，佢兵都唔使旨意食

唔好jer ok

A09已經沒落

仲要係肥佬

電競係運動

以家係反麻友既時代

ching ho ball

系
但你A09 怎睇？

練多幾年會有魔法

無人理呀瓏了 世界變了

你反佢

國你老母

lol細蚊仔game沒落啦